想通了，即將要和社會接軌……

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

Sis你真係好勇敢...

見到標題已經正平左
sis好波！

119中環見

哦

大學是神聖，認真交流學會的地方。
不是講政治，追女仔，講粗口……的地方。
能獲得大學學位，就應該好好珍惜，因為你代表著社會的未來，是少數知識分子之一，22%人左右。而不是成為偏激份子，不然將來的社會使GG 了。
我的未來，大學之路~要理性繼續走。

我想講 sis你真係好勇敢...

rebest sis...

你就來追到會員 JUST.DO.IT 加油

好型!

sis好型

仲收唔收

咩

今日有無跑10000米？

推